[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1535)

再來，正評羊大錢

Push

正了

Slow

仆街禁錯了

慢

入球未？

slow

手機開，好快架啦，點知差個空格

連入兩球

聽講有紅牌入波特別勁

7.5 b都唔敢買

紅左重勁

被人入

1/1.5b穩？

冰角

富明又黎妹住禁屌又唔入,on9

富明 81%控球

半和plz

好撚驚

細波下盤上樓日

下盤日

cfu 又話晚安

富明個仆街拎住個波又唔撚刷角

想睇埋士砵亭先訓

又唔入波又唔刷角

卡利入未吖屌
打多個都搞唔掂

咩1002呀？

個問號變左全格

屌
1.5b 都開唔到

南妹盃

刷角入波未？

6.5s

jump

以後手機唔撚搶，好麻煩

以後南妹都唔會買入球大

又要等奇蹟半2全10

我買0.5/1s幫你燈下

半和頂住

半大又死

客主針！

等6.5b升到2即入

82%控球都入唔到波

求2場都唔好入波

Apps 有得copy 成個標題

半大 針

卡利果邊鬥拎牌

唔怪得你7歲就破產

沒了沒了
豬很多

牌比角多。

半和2串一頂住

靠今鋪翻本

成晚都下盤

起機

買左8.5s, 9.5s, 補不補6.5b? 陣間又要做野唔得閒mon

你買我買

星星咁博

6.5b已入

直接隊一舊水落主其他搏下啦

你最近旺唔好補

等破產

可能7c兩邊食呢

下半場刷夠10c

補半注算 下半場5c 有高水， 都抵補既

琴晚場場下盤 一場都無買

卡尼快d 大波呀

如果真係要拜星蛇堆運

半和半細中

卡利開大ok?

6.5b入?

真既話真係唔到你唔服

三注食到唔撚撈了

富明果場下半場應該有兩粒

希望啦

星星

WADIU,星哥玩到咁大注了

八成控球嘅波係咩場面

中咩都派200 只要唔輸 5抽2

Lm

lmlm

留名

lm

gun 了

支持！ 贏左派！ 幫你集氣

補半注都咁大！ cls

我丫

角膽8 星星食哂3注

主其他

LM

上面手足,紅左個仲要開-1,會唔會有D難

正了正了正了正了正了

仆街,盲中中入左6.5S,跟唔切星蛇

跟了

坐2望3

我補飛炸

得5.5b

你好運,補咩都會中架

1.5大點睇 好高水

我了

10.5s 穩到

1/1.5b 可入？

好奇一問
派錢過程要點
我都想有機會造福人群

叫佢地留TG
BTW 我了

上呀

你出水夠

屌入唔切6.5

跟

3c

好！

開場前幾分鐘落左注10.5s

咁快1001 冇得搶

連c呀

乜柒都冰封.gif

外掛壞左

我啲Ng神準

你派我一次就知

唔洗龍門啦 都冇中過龍

好似入馬會account
順便幫佢戒賭

我係唔係要去馬會入比受惠者

未試過

所以咪叫你出水

你陰。。。。我？？？？

81控球,0射正係咩概念

有1射正

尻猜足球

我就仲有張咁既飛
你懂的

已經想買士苯停贏

似0-0

0.5/1 all in 了

比c我！！

比我走盤啦

好撚勁0中龍

呢隊又係唔識刷

召喚連c 呀

富明尼斯爽手啦

柯煙0.5/1 B
食緊大家樂銀針粉早餐

補個角大先

差4隻

你個名

4c

垃圾打工仔

富明入波 一係比人入

佢個銀針粉幾好食

富明前鋒換後衛

半和全和

星星6.5大應該冇問題

估唔到户口尾數果廿蚊都有糊叫

搭的士去IFC了

銀jump粉

-3

入一球都好

有冇機會有一粒？1/1.5b ok?

兩場波一球都無

Jump!!!!
狗會大勝日

迫害大波

手足 到底係乜嘢驅使你係盃賽買瑞起隊
係愛呀 定係錢多呀？

-6

屌 玻璃入一粒 跟住卡利反杯啦

係窮呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

後衛換前鋒

無補?

希望幫到買左上盤既手足

富明

星仔大勝日

卡利大波針 富撚針

Dllm入波未

呢啲波都買大波證明大家唔sick 買大細波

真男人

到時波又入唔到 上盤又走唔到

係On9呀

屌..
聖保羅咁都輸

上盤點補....

-3c

咁我條飛就中了

無入球搏一搏

富明尼斯入波未呀
屌你老母

入波未

可以派錢了

屌那星又無c

64分鐘第一次中龍

好一條硬漢子

卡利入翻粒先啦

0:0 4角完

5C

ok,LM

5c

會唔會士but停

卡利大波針

-2c !!!

停c啦

又妹

走盤當贏

打少個都唔撚入

半和全和
半細全細

小星星又中

卡利開大波啦

黎個5連屍

入未屌你富仔

垃圾

應該難過富明對家入波

富明尼斯 第一球

冇入球！

無入球定主入球好

7c 完場星仔肥撚到痴線

星星派？

卡利開大波我就唔使針

似會

求羅馬奇蹟

無5角喎 直播開龍門球唔通我睇錯

無賭幾個月 以前既小星已不在

全日冇一場波係正常
都係西波黎

反底

比多兩隻角

入一球都好丫

Blacklist系列
俄超 鳥棲 南球盃

點解成日都訓低

卡利GOAL

6C

垃圾波瘋妹

哇屌真係入

刷角

6c 星仔近了

鳥棲真係垃圾之中既垃圾

一隊唔攻
一隊亂攻 成日無啦啦40碼鳩射
點大

7C

7.5s頂撚住牙！

仲有瑞超隊打歐聯歐霸

7c

講起就嬲 全隊死撚咗佢啦

刷多3c

7c達陣!

9.5b未 ？

星仔先收一注

一齊叫

8.5s 會唔會爆

試下無入球 通常買完即入

六半2.15高水入貨

卡利FG

試下開大波啦，卡利

10.5s都危

買左入波大 行緊上ifc

上面有條飛10蚊100倍2x1

好驚卡尼放水和波

串左卡利大富明細
卡利比多兩粒

富明走盤都好啊屌

首先要呢場0:0

7.5b

0:1

富明入一球plz

8C

比多兩粒啦卡利

南球全買下盤
識買了

睇錯

Jm9

搞掂

富明爽手啦

你做乜鳩吖真係0:1

又亂射 點入波呀
成日一過半場就鳩射 on9

踢波唔入波踢黎做甚麼

以為講緊富明個場 sorry

炒佢456ok？卡利

星星fat fat

卡利開大+士砵亭不敗 頭5抽1派100

7c 完大家開心ok?

富明唔入比人入啦

睇數據真係覺得富明入撚硬 十鳩幾射

富明唔刷角就俾個波人地刷喇

gchi

富明 1.5s 0.5/1s no ng

Ok

G持

完場未
跟咁撚耐 ?

紅格時間到 劇本啟動

我唔開心

我買左9.5
頂爆佢

唔睇比數以為贏緊5:0 尻踢

7c可以 但要求入一球

1:1

全下盤日

我就唔信開到3球

我

咁樣禁屌都唔入係咩玩法

星爺加油，7c冰呀

有有可能卡利開到大波
富明-1走盤

卡利cup啦

睇個勢真係7C完,星蛇旺到

卡尼正仆街

比多1c

可能比客隊入先

玻利快大波

星星買咩

入波ok?

7c一球 支持

卡利開大一世球迷

7c 真係拜星蛇

人地21個人都入到兩球
富明齊人都入唔到一粒

好似頭先咁場咁

星仔全收 cls 勁到

6.5b 8.5s 9.5s

分粒比富明啊屌

角膽王

比多粒啦卡利

8成控球 百鳩幾次進攻

連登角神

呢期星星旺

卡利大波呀屌你老母

7c 完場，星仔都變星爺

角神星蛇,今次真係起朵啦

屌入未富哥

上呀卡利

點樣先做到13射2中
下下禁區外尻射？

星sir

主隊防守型球隊

你講得無錯，直播睇到想嘔

星神

半場就射以為自己係碧咸

入波呀卡利

卡利差一粒 士砵頂住 想派錢

卡利大波

卡利大波呀

角神星蛇

一球 gogogo

卡利上啊

富明 士砵屎但入一粒

班友係隊友走空位都唔俾，死推兼推甩腳

富撚走盤 卡利大波

大家一齊叫星蛇!

比多1c呀!!!!!|

想成功做職乞，卡利上

準備口號 富明全隊xxx

之前係瘋狂跟佢對家

星蛇派彩日

卡利比多粒黎呀

星蛇起機日

卡利又比假希望大波

無入球頂住

7c就停左

富明一球+2c

星星最近都幾旺
跟左幾次都一齊收錢

隔離重係0:0

一球支持

中角膽呢下真係顛到

星仔轉運法

卡利大未
唔想跳樓

天台見到你

富明你玩撚完未

9.5s 10.5b

挽留 富明唔入可以等埋我嗎

卡利比多粒呀

我係對面

富明入波未 屌

星蛇幾時請人幫你數錢 我得閒

7c 完大家開心

富明比多c

ifc icc 天台見到好多手足

8c

抖返幾日先,好黑仔,次次都買完先見到星蛇出對家料

我都得，$70/hr，包飯

8c goal!買左2皮

12碼

卡利12m

7.5 高水

大家準備好拜神未

射波射到你個名咁

9C

9c

ya

12m

6.5 7.5 8.5

屌

GOALLLLLLL 大波 卡利! !!!!

$60/HR 請我

屌我9.5細呀

1-2

9c 畀多個

奇蹟大波

1:0 1:2

差一屍

半0全3

收埋8.5 比埋9.5我ok?

兩邊都入！！！

富明1-0

看星星 一顆兩顆三顆四顆 連成線

走盤!

星蛇爆注肥 針

富明Goal

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL 富明

富仔好波 唔入就頂到尾

一球有撚用咩

角大 主下一隊

得巴回來了

巴打 落返嚟啦 去慶祝啦

有冇機10C

富明頂實

想派都無得派

6.5b 7.5bcashed

得sir

咪係，入球三分波啦

1c

卡利好波

富明咁快

富明goal 0.5/1大

冰封入球角球

2倍大都要屌咁耐先入

士砵亭咁都頂唔住 冇得派了

屌你老母 卡利 goal

-1c

未完場wo

Goal

隔離就4c頂到尾 你就半2全9

比多2c 我

信你，買左$200 0.5/1b. 4.5倍

另加$50 8.5b

富明比多粒

無入球針

俾多1c

10c

未

朝早d波先係波
琴晚果d閪到

有機會10C完場添

唉，過關連住聖保羅

富明頂住一球比我收全格細

買親無入球都頂唔到

入多球！入多球

我早左買 無諗過咁耐都唔入

cfu 又狂中

富明入多球貼賓周圖

走盤，8.5b
咁都唔洗豬

俾多c我

小燈神功力不得不信

半隻腳都出左去天台 好彩睇一睇電話

富明 終於入

高水果陣入左8.5b 咁都中

心多2c 我

屌頭先又唔見佢刷

奇蹟之過關回血

富明入多球派$100

挽留朱巴

一邊奇蹟走盤 一邊奇蹟大波 波post手腳有褔了

same

落返黎了

應該9C完

9.5細頂實

富明入多球一世球迷

好撚滾動 70分鐘入第一球都開到

富明入多粒

幫到大家就好

比多2c 我呀

10C

10

9.5細針

10c

80分鍾買

10c
3注角收哂
比我收埋1.5大 上盤ok?

10c屌

10c goal

10C收錢,唔洗針了

比多c 呀

入多球 早餐可以食好d

星仔。。。。。。。。

你都係
我要下盤

Goal
真係奇蹟半2全10

10c收蚊

富明2:0 la

入多球全格

10c都有
4.7倍頭先

又燈

+6

9.5B@3倍

半2全12

1:2

求多c

星sir穩住！！！

補6 比多粒啦富明

買左0.5/1 多謝

冰c呀

唔準

星蛇: 來回人間又折返地獄

停c 入波 多謝

爆哂啦喎

cccc

+6分鐘.. 爆啦10.5s

比多粒開埋上盤ok?

富仔富仔

呢句好笑

做完野返黎刷爆唒， 好彩補左半注

屌,角細收晒皮

Gchi 富明上

補6 痴線

10c爽 無補真男人

燈夠未？

富明比多甩啦

真

ccccc 上呀

角大黨戰勝

11C

11c

半2全10 既勝利

我第三個

Same

心臟廢啲都頂唔順

GOALGOAL!!!!!!!!!!!!!!

2:0

goal

？

2:0 !!!!!!!

2:0!!!!!!!!!中晒呀

角球直入

好波呀富明!!!!!

富明好波

1.5大收返條屍

我了!!!!

大波全格

嘩~~~~~

Dllm

嘩！ 全中！

角球直接斬入龍

6分鐘 似1-2c

富仔好撚勁富仔真係NO.1

cls 有無咁正氣

REALLY?

又係我多謝大家

2-0呀

正 走盤都冇 輸鳩埋

屌你角球直入

富明一星期球迷

成晚唯一一場正氣波

Im

角球直射入網

屌左90分中 好波

角球直射入波

未loaf 完就入左

咁頭先到底係踢咩

屌你老母 四隊波都踢最後十分鐘 士砵亭同我入一粒啊

富明救世界

第一次見角球直入

算點呀

你出聲呀

24 倍真係難開左少少。。

屌10.5s爆埋針晒

一個救世界

入多粒一世球迷

比多一球我啦

Hi

中場果陣係度講應該有兩粒
但估唔到咁遲先入

神燈

3:0 派500

第3個LM

1.5b cashed

屌你我買完2秒就入左

Good job ching

嘩，角球直入

入多球 無可能啦

入左先留果d收皮

追返一定派你 等我

Me

小注咁易嘅

了

燈你老母

冇壓力買波最易

6.5倍ng $100
買完幾秒就cashed

告訴自己這是真的

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

角細全軍覆沒

黎多球 無可能

11c
爆哂

細波半格頂埋佢

我襟唔撚到

南美杯cls

究竟因咩事我連輸十鳩幾注Ng
我仲要買Ng?

個個都收錢 無人理星蛇

話撚左!!!邊有可能成晚下盤,上盤100%呀!

有幫你叫，即叫即入

50分鐘買大 等到90分鐘
係天台行返落地下 差啲針

痴線杯 最尾先黎 以後唔咁早買了

平安hi

告訴自己這是真的

集氣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

魔笛好波

2:0 個粒靚撚到
角球直入

笑撚死

11C完

連登上帝

角大黨勝利

係咪有錢派

唉

天台都見到你

自己收錢 同人地收錢
好易明姐

hi 秒蛇

求派

職乞好過賭

係我

智恥

為左慶祝贏波,快D去爐貼J圖啦

唔派死全家

來吧

派味

完

屌你老母咁樣開上盤

假分狗

屌 下盤頂左87分鐘

屌你老母真係好撚嬲買9.5大4.9倍就轉轉乜撚野轉
買到既又唔中屌你老母狗會知你真就轉賠率

今晚希望唔洗上天台

#519 比tg 我

踢左咁耐,到底之前踢緊乜

報假狗居然派錢

假分狗都派 真唔真唯

中NG啲巴打派返啲畀燈仔啦
永續燈仔

癡撚線串左卡尼大波x富明角大
半場仲諗住收得皮點知竟然半0全3同半2全11

甘多人 lm假分狗

好彩補左飛
1球收330
2球收110

好似突然有下落飛去到5.x, 即刻買

可惜呀....................

等睇戒賭

咪係 屌佢角球直入

又有三位手足戒賭

利害

我第一 派我幫你全家祈福

智狗
退錢未

520 jump

點估到會咁正氣最後
做一日球迷

聖保羅又唔撚見你咁正氣

後補我了

臨尾兩球 -1唔洗針表示長期球迷

巴打羊多d

派我啦

留馬會ac 頭5抽1派

等今晚繼續屠狗會

走了88

希望我星返黎振作

假撚到

me

贏得唔多 但好過輸

咁我呢 我第三

星sir振作

跟我對家可上樓

30112675

16095518 派me

1234567

我第二 祝羊多啲

多謝

星sir收左皮

好正氣，刷角入波

威

Yeahhhhhh!!!!!

睇唔到啊上唔到樓

16332482 thx lm

好癲

?

Cfu

我30624700

CFU都LM

未 賺唔到大份姐

有場反底。推唔到上去

16095518

每人千五呀 ？

豬2 皮wo

我了 30112675

贏埋唔夠輸

咁啱look過

仆街慢撚左

寶利唔好做騎豬啦，做職乞

禁到F5都爛埋都係唔夠快

咪再QUOTE假分狗啦,BLOCK左都見到係咁QUOTE

永續燈仔

咁就14萬

我都想但我成日都乞唔中

本多

對星蛇呢排黎講,散紙黎架姐

糕

ok

得巴

假分真喺派錢？？

跟了 30264700

嘻

嘩 每人1500 FATFAT

頂 明明我第二喎

派未

點解我會block左派錢個位手足呢

唔差在派500比我起G

Yeah 瞓醒真係中過關

假分狗都信
比完佢一定撞爆你ac

我都係 因為佢係假分狗

客主都唔中

派我唔洗了
拎去捐比無國界

有冇收鑊呀modric巴

咁算了

留名睇一陣好多人屌鬼 乞得咁開心

太多人搭沉船

差唔多啦 派左下次就中嫁啦

我第四

等睇收錢收戒賭

奇蹟

琴晚針得太勁,富明個場中晒都蝕緊

唔怪得見唔到block左

留左啦 請找我

假分狗第一次唔係報假分！

假分狗幫大家戒賭

留名待笑

假分狗識派錢？我老母都有鳩啦咁

假分狗以為9 up
點知都有買波

唔怪得睇唔到啦
BLOCK左

cfu 會唔會留完之後買唔到波

個acc唔係用黎賭架。用黎收錢

酸到

假分狗幫你戒賭

屌你老母閪卡拉特

呢到成陣酸叔味

就算真係派,我都唔會要假分狗D錢,拎完會節墮 唔稀罕

係咪on9架10.5s都爆

好彩8.5b 3.7倍果時補左小小

派完之後 1000蚊起機計劃就冇了

想G呢位手腳PH值係幾多?

好想知有咩酸味

昨天全 jump

唔G呢

我贏得仲多過佢,要黎做乜? 到底邊個酸? B GOR D狗真係

JUMP了多少

Dodo 早晨

可以同小燈神比

B仔真係呀,養住D狗又唔睇住佢地,由佢地周圍咬

買上盤咪好囉買乜鬼大 好彩1.5大開到唔洗jump哂

siu5siu4 ah ching

邊個G

早晨！你又係邊個。。。改左名？

八百大蚊

唔知就摺埋去奶B仔袋底啦,出黎柒ON99咁

你嘅忠實Fans

Troy?

就係唔知先問你
你又唔知

3:0

低質到

blocked

富明點輸

性paul輸左

訓醒個聖保羅jm9..害左牙強

乞唔到錢添

係盲撐你嗰個國王

st.paul d名校仔信唔過

屌名校仔垃圾

屌你 成日改名點記

我們的國家公園管理處建築執照的費用也不便的老人家我也要

哼！我係個三個就唔會要呢d錢啦！
重抽抽我啦，等我背負呢個罪名

屌st paul
睇黎一齊針

法國allblack3 成日報假分，點解冇人block 佢？

早醒又輸錢 針

block左搵唔到個post牙

保羅jump +1

block咗會成日搵唔到個post....

卡利個場幾時派？

外掛仔點敢blk

sad.....

你可以試試 可能見唔到波po了

玉置巴 咁好買都針？

小注 不心痛

成日1001到咖佢

AGGER,外掛狗唔BLOCK得

冰個系allblack3

聽日法乙一齊努力

有種禁屌 叫不入

岩先個兩場拎返一半

信唔信一陣1001都係佢

點解咁講

係

冇報假好耐了 米屈 改過自新 巴打同意請正評

整係買角 羊6.5 輸8.5 2注

負皮了

外掛仔 準備搶1001未

1

負了 梳

冰！！！

小心假分狗

法乙見各位手足

好多負皮，點睇

邊撚個allblack3牙 無人sick你呀

屌你

唔會再買-1盤

你起朵你起朵

今晚呀婆買甚麼

點解我睇你句野要打開既?

珍惜生命呀朱子

1秒13個負評

針到仆街
打算唔賭了

我識 真人好靚仔 心地幾好 可惜呢排有d燈

dodo 幫手搶post ,唔好俾個個咩allblack3 搶

針對？ 點先信我

有返100本 繼續

垃圾黑

俄甲半0:0 全細 全0:0 信念注

走啦。。。。假分狗！！！！！！！

已負評

20k 姐 都係

你tg係咩 我找你？

收到wind 之前個美欺係邊到係呢條外掛仔嘅分身

婆婆幾時開爐

支持今晚出小小水

真心改過自新 想同大家一齊屌波
俾次機會ok?

星爺!!!

跟左星蛇6.5b

好

嗯

變到20k 如浮雲

個個賺大錢，我就買唔撚到

唔係我財唔入我袋 派又無份

我信你

亦跟左8.5 9.5s

1001

我7倍買唔到就變左5倍

暫時ok

1001 ez

3001

外掛仔 有無信心搶1001

婆婆整係得12-3 講到野

1001 贏大錢

決定allblack 每次講野都負皮佢

派我一百讓你1001

1001 係我了

出水

要好有恆心